# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Henry Liu <relaxbsd@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenPCTV 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-13 11:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-08 17:58+0800\n"
"Last-Translator: Henry Liu <relaxbsd@gmail.com>\n"
"Language-Team: OpenPCTV\n"
"Language: Simplified Chinese(zh_CN)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: packages/setup/scripts/audio-config:8
#: packages/setup/scripts/audio-config:48
#: packages/setup/scripts/audio-config:67 packages/setup/scripts/setup.sh:105
msgid "Sound card Configuration"
msgstr "配置声卡"

#: packages/setup/scripts/audio-config:9
msgid "Select a default PCM output device from the existing device list"
msgstr "从已有的列表中选择一种默认的音频输出设备"

#: packages/setup/scripts/audio-config:31
msgid "Audio output test"
msgstr "音频输出测试"

#: packages/setup/scripts/audio-config:32
msgid ""
"Now we are going to test the audio output to confirm whether it works, turn "
"on all your speakers."
msgstr ""
"接下来让我们测试音频输出，我们想要知道音频输出是否工作，打开你的音箱电源"

#: packages/setup/scripts/audio-config:43
msgid "Audio ouput test completed"
msgstr "音频输出测试"

#: packages/setup/scripts/audio-config:43
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: packages/setup/scripts/audio-config:43
msgid "Re-configure"
msgstr "重新配置"

#: packages/setup/scripts/audio-config:44
msgid ""
"The test fails if you cannot hear any sound, the reason could be that the "
"sound came out from a wrong speaker. In this case, check your connection "
"again carefully. Note NVIDIA HDMI tested here may be silent, in fact it is "
"normal."
msgstr ""
"测试成功吗？或许测试失败其中的一个原因是--声音输出到错误的喇叭。在这种情况下"
"仔细检查你的联接。注意NVIDIA HDMI在这里测试可能会无声，但实际上是正常的。"

#: packages/setup/scripts/audio-config:49
msgid ""
"First you should get a list of all the existing sound cards in the testing "
"computer,if more than one available. Each sound card might have multiple "
"outputs, for example,one analog output, one digital output and one HDMI "
"output.Select a default PCM output device from the list, and then specify "
"the number of channels."
msgstr ""
"首先我们需要获得所有声卡的列表（如果你拥有多块声卡的话）并且每张声卡会有多个"
"接口(比如一组模拟音频输出，一组数字音频输出及HDMI输出)。从已有的列表中选择一"
"个缺省的音频输出设备，并指定输出喇叭的数量。"

#: packages/setup/scripts/audio-config:52
msgid "Configuration completed, continue to test audio output."
msgstr "配置完成，继续音频测试"

#: packages/setup/scripts/audio-config:68
msgid "Specify the number of channel"
msgstr "指定输出声道数量"

#: packages/setup/scripts/audio-config:69
msgid "Stereo"
msgstr "双声道"

#: packages/setup/scripts/audio-config:70
msgid "Surround"
msgstr "四声道"

#: packages/setup/scripts/audio-config:71
msgid "Full 5.1"
msgstr "5.1声道"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:28
#, sh-format
msgid "DiSEqC configuration for VDR v${VERSION}"
msgstr "基于VDR的DiSEqC配置程序 v${VERSION}"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:29
msgid "DiSEqC (Digital Satellite Equipment Control) System Mode."
msgstr "请选择你的DiSEqC模式"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:30
msgid "No DiSEqC switch"
msgstr "无DiSEqC切换器"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:31
#, sh-format
msgid ""
"Select a satellite for this LNBF.If the satellite you need is not on the "
"list, you should first patch for your ${VDRCONFDIR}sources.conf."
msgstr ""
"指定这个高频头的卫星编号，如果你想要选择的卫星编号不在这个列表中，你应该为 "
"${VDRCONFDIR}sources.conf 文件打个补丁。"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:32
msgid ""
"Select the LNBF LO frequency. There are two ways how satellite broadcasts "
"the signal, linear and circular.With linear, the signal is horizontal or "
"vertical, with circular, the signal is right circular or left circular."
msgstr ""
"请设置该端口上所连接的高频头类型，有两种极化方式接收卫星信号，如果是线性极化"
"的，它分为水平极化与垂直极化，如果是圆极化的，它分为左旋极化与右旋极化"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:33
msgid "5150MHz Single Linear C Band LNBF"
msgstr "5150MHz C波段线性极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:34
msgid "5750MHz Single Linear C Band LNBF"
msgstr "5750MHz C波段线性极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:35
msgid "9750MHz Single Linear Ku Band LNBF"
msgstr "9750MHz Ku波段线性极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:36
msgid "10600MHz Single Linear Ku Band LNBF"
msgstr "10600MHz Ku波段线性极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:37
msgid "10750MHz Single Linear Ku Band LNBF"
msgstr "10750MHz Ku波段线性极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:38
msgid "11250MHz Single Linear Ku Band LNBF"
msgstr "11250MHz Ku波段线性极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:39
msgid "11300MHz Single Linear Ku Band LNBF"
msgstr "11300MHz Ku波段线性极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:40
msgid "9750/10600MHz Dual Linear Ku Band LNBF"
msgstr "9750/10600MHz Ku波段线性极化双本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:41
msgid "9750/10750MHz Dual Linear Ku Band LNBF"
msgstr "9750/10750MHz Ku波段线性极化双本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:42
msgid "5150MHz Single Circular C Band LNBF"
msgstr "5150MHz C波段圆极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:43
msgid "5750MHz Single Circular C Band LNBF"
msgstr "5750MHz C波段圆极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:44
msgid "9750MHz Single Circular Ku Band LNBF"
msgstr "9750MHz Ku波段圆极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:45
msgid "10600MHz Single Circular Ku Band LNBF"
msgstr "10600MHz Ku波段圆极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:46
msgid "10750MHz Single Circular Ku Band LNBF"
msgstr "10750MHz Ku波段圆极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:47
msgid "11250MHz Single Circular Ku Band LNBF"
msgstr "11250MHz Ku波段圆极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:48
msgid "11300MHz Single Circular Ku Band LNBF"
msgstr "11300MHz Ku波段圆极化单本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:49
msgid "9750/10600MHz Dual Circular Ku Band Universal LNBF"
msgstr "9750/10600MHz Ku波段圆极化双本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:50
msgid "9750/10750MHz Dual Circular Ku Band Universal LNBF"
msgstr "9750/10750MHz Ku波段圆极化双本振高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:51
msgid "User-defined LNBF LO frequency"
msgstr "自定义高频头类型"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:52
msgid "Polarization, HV for linear LNBF, RL for circular LNBF."
msgstr "极化，线性极化请输入HV，圆极化请输入RL"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:53
msgid ""
"Input LO frequency, if you us a single c/Ku band LNB, please set LnbFreuLo "
"and LnbSLOF to '0'."
msgstr ""
"请输入自定义高频头频率，如果你用单本振高频头，请将LnbFrequHi与LnbSLOF两个位置"
"的值设定为0"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:54
msgid "Low LO frequency"
msgstr "低本振"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:55
msgid "High LO frequency"
msgstr "高本振"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:56
msgid "Correct LO frequency"
msgstr "转折频率"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:57
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:58
msgid "Set the parameters of DiSEqC"
msgstr "设定DiSEqC参数"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:59
msgid "0/22Khz Switch"
msgstr "22Khz 切换器"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:60
msgid "Set MiniDiSEqC(Toneburst) Switch"
msgstr "设定 Mini DiSEqC 切换器"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:61
msgid "Set DiSEqC 1.0/2.0 committed Switch"
msgstr "设定 DiSEqC 1.0/2.0 切换器"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:62
msgid "Set DiSEqC 1.1/2.1 uncommitted Switch"
msgstr "设定 DiSEqC 1.1/2.1 切换器"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:63
msgid "Set DiSEqC 1.2/2.2 Switch"
msgstr "设定 DiSEqC 1.2/2.2 切换器"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:64
msgid "Non-standard user defined configuration"
msgstr "非标准用户定义的配置"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:65
msgid ""
"The 0/22KHz switch is used for switch between two different single LNBFs"
msgstr "0/22k切换器使用个一个22k开关来调整输入以切换两个不同的卫星信号"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:66
msgid ""
"Also known as MiniDiSEqC, for switch between two different LNBs, it's "
"different from the 0/22KHz switch."
msgstr "可以切换两个不同的卫星天线的切换器（MiniDiSEqC二切一)"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:67
msgid "Allow switching between up to 4 committed LNB's(4x1 DiSEqC Switch)"
msgstr "可以切换四个不同的卫星天线的切换器（一般的四切一）"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:68
msgid ""
"Allow switching between up to 16 Uncommitted LNB's(8x1,10x1,12x1,16x1 DiSEqC "
"Switch)"
msgstr ""
"可以切换十六个不同的卫星天线的切换器（部分四切一、八切一、十切一、十六切一"
"等）"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:69
msgid ""
"Allow switching between up to 16 LNB's, and control of a single axis "
"satellite motor"
msgstr "可以切换十六个不同的可极轴控制的卫星天线的切换器"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:70
msgid "Wait nn milliseconds of commands(nn:a integer number,Default: 244)"
msgstr "等待nn毫秒（nn是一个整数，默认为244ms）"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:71
msgid "Select repetitions of commands(Default:1)"
msgstr "选择重复次"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:72
msgid "One Repeat (Default)"
msgstr "重复一次（默认）"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:73
msgid "Two repeats"
msgstr "重复两次"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:74
msgid "Three repeats"
msgstr "重复三次"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:75
msgid "0/22k has not been set"
msgstr "22K未设定"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:76
msgid "0/22k has been set"
msgstr "22K已设定"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:77
msgid ""
"With an uncommited DiSEqC 1.1 switch (one out of 16) and 16 commited DiSEqC "
"1.0(one out of 4) you can have up to 64 satellites (16*4)."
msgstr ""
"使用一个十六输入的diseqc 1.1与四个四输入的diseqc 1.0可获得(16*4)64个输入"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:78
msgid "Set the first DiSEqC port"
msgstr "设定第一个DiSEqC 端口"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:79
msgid "Set the second DiSEqC port"
msgstr "设定第二个DiSEqC 端口"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:80
msgid "22Khz Tone Control Devices"
msgstr "22Khz控制设备"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:81
msgid "No 22K"
msgstr "无22K切换器"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:82
msgid "Not set"
msgstr "未设定"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:83
msgid "Selected satellite"
msgstr "选择的卫星"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:84
msgid "Selected LNBF LO"
msgstr "选择的高频头"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:85
msgid "Do you want to edit diseqc.conf?"
msgstr "是否编辑diseqc.conf?"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:86
msgid "Edit diseqc.conf"
msgstr "编辑diseqc.conf"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:87
msgid "You can edit diseqc.conf by manual, or you'll skip this step"
msgstr "你可以手动编辑diseqc.conf文件，否则将跳过这一步"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:88
msgid "Do you want to save these settings?"
msgstr "是否保存这些设置?"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:89
msgid "The configuration file(s) will be saved:"
msgstr "即将保存的配置文件:"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:90
msgid "or the configuration file(s):"
msgstr "否则你配置文件:"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:91
#, sh-format
msgid ""
"It will be placed in /tmp, you can edit and place it into ${VDRCONFDIR} "
"manually"
msgstr "它将存放在 /tmp 下，你可以手动编辑并将其放到 ${VDRCONFDIR} 下"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:92
msgid "diseqc.conf has been edited"
msgstr "diseqc.conf已被编辑"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:93
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:94
msgid "device is detected"
msgstr "检测到设备"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:95
msgid ""
"No DVB device has been detected. Please check whether the device is ready."
msgstr "没有发现DVB设备。请检查设备是否已准备就绪。"

#: packages/setup/scripts/diseqcsetup:96
msgid "This tuner is empty/unused"
msgstr "这个调谐器是空的/未使用"

#: packages/setup/scripts/getcam:74
msgid ""
"Would you like to configure OScam/VDR-SC? You can also put CCcam.cfg file "
"into an USB flash drive, the system will automatically read and write into "
"the OScam/VDR-SC configuration file."
msgstr ""
"你想要配置OScam/VDR-SC吗？当然你也可以将CCcam.cfg文件放在U盘中，系统将会自动"
"读取并写入OScam/VDR-SC的配置文件中。"

#: packages/setup/scripts/getcam:89
msgid "Would you like to enable SoftCAM (OScam) on this machine?"
msgstr "你想在这台机器上运行SoftCAM(OScam)吗？"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:18
#: packages/setup/scripts/setup.sh:90 packages/setup/scripts/setup.sh:116
msgid "Reboot"
msgstr "重新启动"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:18
msgid ""
"Driver package has been installed successfully. Now you have to reboot to "
"verify whether the driver works."
msgstr "驱动包已安装成功，现在你必须重新启动以验证驱动是否能工作。"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:24
msgid "Select NVIDIA graphics driver"
msgstr "选择NVIDIA显卡驱动"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:25
msgid ""
"Both nouveau and nvidia enable VDPAU driver support for hardware-accelerated "
"video decoding. By default we use the nvidia driver, using the nvidia driver "
"may get a better experience."
msgstr ""
"nouveau与nvidia都具备支持硬解码视频的vdpau驱动，缺省情况下我们使用了nvidia驱"
"动,如果你使用nvidia驱动或许可以获得更佳的体验。"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:26
msgid "NVIDIA's binary Linux graphics driver"
msgstr "NVIDIA官方二进制Linux显卡驱动"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:27
msgid "Open-source NVIDIA graphics driver"
msgstr "开源的NVIDIA显卡驱动"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:96
#, sh-format
msgid "Found $field"
msgstr "找到$field"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:96
msgid ""
"Sometimes a board without valid PCI(e) Subsystem ID can't be autodetected. "
"You can specify the model of the card to pass card=<n> insmod option to "
"workaround that. Redirect complaints to the vendor of the TV card. Do you "
"want to do this?"
msgstr ""
"有时DVB卡没有有效的PCI(e)硬件ID并且系统不能自动检测到。你可以通过指定insmod加"
"载驱动时附带的card=<n>参数来使用之加载正常。同时你可以向电视卡商询问其解决方"
"案。你想继续吗？"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:101
#, sh-format
msgid "Specify the card number of $field board"
msgstr "指定$field 卡的序号"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:101
msgid "Here is a list of valid choices for the card=<n> insmod option"
msgstr "这里是电视卡设备有效的列表，请选择你的卡的正确编号。"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:125
#: packages/setup/scripts/install-drivers:130
msgid "Additional DVB driver"
msgstr "附加的DVB驱动"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:126
msgid ""
"Your DVB devices seem to be normal. Perhaps you do not need to install other "
"additional drivers. If you want to install additional drivers please select "
"'Yes'"
msgstr ""
"你的DVB设备驱动看上是正常的。也许你并不需要安装其它附加的驱动。如果你想安装附"
"加驱动，请选择'是'"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:131
msgid ""
"Your DVB device does not seem to work properly. Perhaps you should install "
"another driver. Do you want to install the additional drivers?"
msgstr ""
"你的DVB设备看上去似乎并不正常，或许你应该安装另外一个驱动。你想要安装附加的驱"
"动吗？"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:136
#: packages/setup/scripts/setup.sh:102
msgid "Install additional DVB driver"
msgstr "安装附加的DVB驱动"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:137
msgid ""
"Before proceeding please confirm your DVB device specific information. "
"Choose the driver you need to install carefully."
msgstr "在继续之前你请确认你的V4L及DVB设备的信息，仔细选择你想要安装的驱动。"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:138
msgid "I do not want to install now."
msgstr "我现在不想要安装。"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:139
msgid "Support most of the devices,such as DVBWorld,Tevii,Prof..."
msgstr "支持大多数的设备，例如DVBWorld，Tevii，Prof等"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:140
msgid "Support all the TBS devices"
msgstr "支持TBS全系列的设备"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:141
msgid "Support all the DVBSky devices"
msgstr "支持DVBSky全系列的设备"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:142
msgid "Support all the TBS DVB-C devices"
msgstr "支持TBS DVB-C全系列的设备"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:143
msgid "Support all the TBS ATSC devices"
msgstr "支持TBS ATSC全系列的设备"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:144
msgid "Support all the DVBSky DVB-C devices"
msgstr "支持DVBSky DVB-C全系列的设备"

#: packages/setup/scripts/install-drivers:145
msgid "Support the TBS QBOX I DVB-S2 devices"
msgstr "支持TBS QBOX I DVB-S2设备"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:16
msgid "Not found or no block device exists."
msgstr "没有发现或不存在块设备"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:17
msgid "Does not have any corresponding BIOS driver."
msgstr "没有任何相应的BIOS驱动"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:20
msgid "Keymap selection"
msgstr "键位映射选择"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:22
msgid "Choose Keymap"
msgstr "选择键位映射"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:23
msgid "Which keymap do you want to use ?"
msgstr "你想要使用哪种键位映射？"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:26
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:27
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:29
msgid "No disks found on this system.\\nCheck again ?"
msgstr "在这个系统中没发现磁盘。\\n再检查一次吗？"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:30
msgid "refresh list"
msgstr "刷新列表"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:32
#: packages/setup/scripts/installator.sh:41
msgid "Installation device"
msgstr "安装设备"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:33
msgid "You are going to install"
msgstr "你将要安装"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:33
msgid ""
"For this you will need an empty partition with about 5 GB of free space. Be "
"careful to choose the right disk! We won't take responsibility for any data "
"loss."
msgstr ""
"对此，你将需要一个空白的并不少于5G空间的分区。小心选择正确的磁盘！我们不会对"
"任何数据损失负责。"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:35
msgid "Linux EXT4 partition"
msgstr "Linux EXT4分区"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:37
msgid ""
"Before continue the installator program you need to define the Linux "
"partition(s) on your hard disk. We can use other partitioning tool under "
"Linux/Windows before this. Or if you select 'Yes', you'll use cfdisk to edit "
"your partition table to create a"
msgstr ""
"在继续安装之前你需要在你的硬盘上准备一个Linux分区。我们可以在此之前使用"
"Windows或Linux的分区工具。或者如果你选择'是'，你将使用cfdisk来编辑你的分区表"
"来建立一个"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:38
msgid ""
"with about 5 GB of free space. The partition type can be arbitrary. Don't "
"forget to set the bootable flag to this partition. Remember to submit the "
"changes when done. We won't take responsibility for any data loss. If you "
"choose 'No' means that you've prepared a partition for it."
msgstr ""
"不少于5 GB空间的分区。这个分区类型可能是任意的。不要忘记在完成后提交修改。我"
"们不会对由此造成的任何数据损失负责。如果你选择'否'意味着你已经为它准备好了一"
"个分区。"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:43
msgid "You don't have any"
msgstr "你没有任何"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:44
msgid ""
"partition on your system. Please create a partition first using for example "
"cfdisk."
msgstr "分区在你的系统上。请首先使用像cfdisk这个的工具来建立一个分区。"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:45
msgid "Where do you want to install"
msgstr "你想安装的位置"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:45
msgid "Please choose carefully!"
msgstr "请认真选择！"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:46
msgid "is not a valid block device."
msgstr "不是一个有效的块设备。"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:48
msgid "Partition is not formatted"
msgstr "分区没有被格式化"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:49
msgid "Partition format type"
msgstr "分区格式类型"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:50
msgid "is not supported in your partition type"
msgstr "不支持你分区类型"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:51
msgid "Partition is already formatted"
msgstr "分区已经被格式化"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:52
#: packages/setup/scripts/installator.sh:54
msgid "Formatting"
msgstr "格式化中"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:53
msgid "Do you want to format"
msgstr "你想格式化"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:55
msgid "...\\nPlease wait"
msgstr "...\\n请等待"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:57
msgid "Linux partition type"
msgstr "Linux分区类型"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:58
msgid "Which type of Linux partition you want ?"
msgstr "你想要哪种Linux分区类型？"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:60
msgid "No formatting tooled is installed, partition can't be formatted."
msgstr "因为你安装没有任何用来格式化的工具，分区无法格式化。"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:61
msgid "Hopefully it is already formatted."
msgstr "但愿它已经被格式化了。"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:62
msgid "should be formatted as"
msgstr "应该被格式化为"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:64
msgid "Failed to mount"
msgstr "挂载失败"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:66
msgid "Installing... Please wait"
msgstr "安装中... 请等待"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:69
msgid "Support for HDTV through X.Org ?"
msgstr "通过X.Org支持HDTV吗？"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:70
msgid "It appears that this version of"
msgstr ""

#: packages/setup/scripts/installator.sh:70
msgid ""
"has been compiled with support for HDTV through X.Org video server. Please "
"note that X.Org is only useful for playback of high-resolution movies on a "
"widescreen (LCD TV, Plasma screens ...). It doesn't provide TVOut support "
"any longer. Do you want to enable support for HDTV as a default ? (previous "
"non-HD mode will still be available)"
msgstr ""

#: packages/setup/scripts/installator.sh:73
msgid "Bootloader"
msgstr "引导管理器"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:75
msgid "Couldn't find my GRUB partition representation"
msgstr "不能找到我的GRUB分区"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:76
msgid "Couldn't install GRUB bootloader!"
msgstr "不能安装GRUB引导管理器！"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:78
#: packages/setup/scripts/installator.sh:80
msgid "is now a"
msgstr "现在已经是一个"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:78
msgid ""
"partition. To boot from it, you will need to install a bootloader. One can "
"be installed. If you have any other operating system on your computer, a "
"multi-bootloader can also be installed. If you do not want to install a new "
"bootloader, you will need to configure it yourself. \\nI have found:"
msgstr ""
"分区了。为了从之启动，你将需要安装一个引导管理器。我能为你安装GRUB引导管理。"
"如果在你的计算机上还拥有其它的操作系统，我也将为你安装多重引导。如果你不想安"
"装一个新的引导管理器，你将需要自己配置。我已找到："

#: packages/setup/scripts/installator.sh:79
msgid "Do you want to install a new bootloader (GRUB)?"
msgstr "你想安装引导管理器（GRUB）吗？"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:80
msgid ""
"partition. No OS on your system is recognized. Do you want to install a new "
"bootloader on your MBR?"
msgstr ""
"分区。我们可以识别在你计算机中的其它操作系统，你想在硬盘的MBR上安装一个引导管"
"理器吗？"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:81
msgid "You must install a new bootloader to boot"
msgstr "你必须安装一个启动引导器来启动"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:84
msgid "Installation Log"
msgstr "安装日志"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:85
msgid ""
"Do you want to check installation logs ? (it is probably useful for debug "
"purpose only)"
msgstr "你想检查安装日志吗？（对于以调试为目的或许有用）"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:88
msgid "Have Fun!"
msgstr "祝好运！"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:89
msgid "is now installed on"
msgstr "现在已经安装"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:90
msgid "Do you want to reboot? Or press Alt + F2 to configure manually."
msgstr "你想重新启动吗？或者按Alt+F2登录并进行手动配置"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:92
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:93
msgid "Default target"
msgstr "默认启动项"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:94
msgid "setup mode"
msgstr "配置模式"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:95
msgid "debugging mode"
msgstr "调试模式"

#: packages/setup/scripts/installator.sh:548
msgid "installator"
msgstr "安装程序"

#: packages/setup/scripts/monitor.sh:8
msgid "Do you need to set the monitor's best resolution?"
msgstr "你需要为你显示器设定最佳分辨率吗？"

#: packages/setup/scripts/monitor.sh:8
msgid "Change the resolution"
msgstr "改变分辨率"

#: packages/setup/scripts/monitor.sh:8
msgid "Automatic detection"
msgstr "自动检测"

#: packages/setup/scripts/monitor.sh:8
msgid ""
"Most modern monitors/TVs can be probed for EDID data concerning their "
"capabilities and requirements.So normally you do not need to make any "
"settings for Xorg. But EDID is not always completely accurate, and for some "
"situations such as older or unusual display hardware or many HDTVs, it will "
"be necessary to create a modeline to get the right settings."
msgstr ""
"大多数型号的显示器/电视机可以通过检测其EDID数据获得其参数性能。因此一般情况下"
"你并不需要为xorg作任何设置。但是EDID并不总是完全准确，在某些情况下比如旧的或"
"不标准的硬件及许多高清电视机，有必要指定其最佳分辨率以获得正确的设定。"

#: packages/setup/scripts/monitor.sh:19
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: packages/setup/scripts/monitor.sh:19 packages/setup/scripts/monitor.sh:33
#: packages/setup/scripts/setup.sh:104
msgid "Set the monitor's best resolution"
msgstr "设定显示器的最佳分辨率"

#: packages/setup/scripts/monitor.sh:20
msgid ""
"Confirm the optimal resolution your monitor supported. Note that the full HD "
"resolution is 1920x1080."
msgstr ""
"请确认你的显示所支持的最佳分辨率。注意的是全高清(Full HD)分辨率是1920x1080"

#: packages/setup/scripts/monitor.sh:34
msgid "Are you sure to quit?"
msgstr "你确定退出吗？"

#: packages/setup/scripts/netconfig:27
msgid "You are connected with the Internet successfully"
msgstr "已成功联入互联网"

#: packages/setup/scripts/netconfig:28
msgid ""
"Failed to detect your Internet connection, please check your hardware or "
"check /etc/network to configure manually."
msgstr "检测你的互联网联接失败，请检查你的硬件及检查并手动配置 /etc/network"

#: packages/setup/scripts/netconfig:29
msgid "Do you want to use DHCP to automatically obtain network address?"
msgstr "你想使用DHCP自动获取网络地址吗？"

#: packages/setup/scripts/netconfig:30
msgid "Please enter the IP address"
msgstr "请输入IP地址"

#: packages/setup/scripts/netconfig:31
msgid "Please enter the subnet mask"
msgstr "请输入子网掩码"

#: packages/setup/scripts/netconfig:32
msgid "Please enter the Gateway address"
msgstr "请输入网关地址"

#: packages/setup/scripts/netconfig:33
msgid "Please enter the domain name server address (DNS)"
msgstr "请输入DNS服务器地址"

#: packages/setup/scripts/netconfig:34
msgid "Wireless network name (SSID)"
msgstr "无线网络名(SSID)"

#: packages/setup/scripts/netconfig:35
msgid "Please enter the WEP encryption key"
msgstr "请输入WEP加密密钥"

#: packages/setup/scripts/netconfig:36
msgid "Please enter the WPA Shared Key"
msgstr "请输入WPA共享密钥"

#: packages/setup/scripts/netconfig:37 packages/setup/scripts/netconfig:40
msgid "Configure wireless network manually"
msgstr "手动配置无线网络"

#: packages/setup/scripts/netconfig:38
msgid "Safe mode"
msgstr "安全模式"

#: packages/setup/scripts/netconfig:39
msgid "WPA Algorithms"
msgstr "WPA算法"

#: packages/setup/scripts/netconfig:41
msgid ""
"Select the wireless network encryption, it must be consistent with your "
"router settings."
msgstr "选择无线加密模式，它应当与你的路由器设置保持一致。"

#: packages/setup/scripts/netconfig:42
msgid "WEP encrypted wireless network mode"
msgstr "WEP无线网络加密模式"

#: packages/setup/scripts/netconfig:43
msgid "WPA/WPA2 wireless encryption mode"
msgstr "WPA/WPA2无线网络加密模式"

#: packages/setup/scripts/netconfig:44
msgid "Open mode"
msgstr "开放模式"

#: packages/setup/scripts/netconfig:45
msgid "Choose A Wireless Network"
msgstr "选择无线网络"

#: packages/setup/scripts/netconfig:46
msgid ""
"Please select the wireless network intercepted, if it is not in the list, "
"you can enter manual settings"
msgstr "请选择被截获的无线网络，如果列表中未列出你你的无线网络，请选择手动设置"

#: packages/setup/scripts/netconfig:47
msgid ""
"You are connected with the Internet, do you still want to configure your "
"network?"
msgstr "检测到你的计算机成功联入Internet，你仍想继续配置你的网络吗?"

#: packages/setup/scripts/netconfig:48
msgid "Scan Network Interface Card failed, please check it or its driver."
msgstr "没有检测到任何网络接入设备，请检查你的网卡或驱动。"

#: packages/setup/scripts/netconfig:49
msgid "Select the Network Interface Card"
msgstr "选择网卡"

#: packages/setup/scripts/netconfig:50
msgid "Select the Network Interface Card you want to configure"
msgstr "请选择你将要配置的网卡"

#: packages/setup/scripts/netconfig:51
msgid "Restarting network, please wait ..."
msgstr "重启网络，请等待 ..."

#: packages/setup/scripts/netconfig:52
msgid "Checking the network connection, please wait ..."
msgstr "检查网络的联接情况，请等待 ..."

#: packages/setup/scripts/netconfig:53
msgid "Searching for wireless networks, please wait ..."
msgstr "正在搜索无线网络，请等待 ..."

#: packages/setup/scripts/select-irdrv:11
msgid "IR configuration"
msgstr "红外线接收配置"

#: packages/setup/scripts/select-irdrv:11
msgid "Select IR Device"
msgstr "选择红外线设备"

#: packages/setup/scripts/select-irdrv:11
msgid ""
"The following infrared receiver devices are found in this machine. Please "
"select a default device as Lirc support."
msgstr "在这台机器上找到了如下红外接遥控接收设备，请为lirc选择一种默认设备"

#: packages/setup/scripts/select-plugins:26
msgid "Do you want to select VDR-plugins?"
msgstr "你是否想要选择VDR插件?"

#: packages/setup/scripts/select-plugins:26
msgid "This step is not necessary, because we provide a normal list."
msgstr "这一步并不是必须的，因为我们为你提供了一个缺省即可正常运行的列表。"

#: packages/setup/scripts/select-plugins:29
#: packages/setup/scripts/setup.sh:108
msgid "Select VDR-plugins"
msgstr "选择VDR插件"

#: packages/setup/scripts/select-plugins:29
msgid "You can enable or disable VDR-plugins on the list."
msgstr "你可以在下面的列表中允许或禁止VDR插件。"

#: packages/setup/scripts/select-target:8 packages/setup/scripts/setup.sh:100
msgid "Set the default target"
msgstr "选择默认的启动项"

#: packages/setup/scripts/select-target:8
msgid "Please select the default target to boot into."
msgstr "请选择默认的启动项"

#: packages/setup/scripts/select-target:13
msgid ""
"Enigma2 is a series of DVB television receivers for Dreambox. It has been "
"ported to PC."
msgstr "Engiam2是Dreambox接收机的系统，现已被移植到PC上。"

#: packages/setup/scripts/select-target:19
msgid "A digital video recorder using standard PC components."
msgstr "数字录像机使用标准的PC组件。"

#: packages/setup/scripts/select-target:25
msgid "A free and open source media player developed by the XBMC Foundation"
msgstr "一个自由和开放源码的媒体播放器"

#: packages/setup/scripts/select-target:31
msgid "TV streaming server VDR/TVheadend"
msgstr "TV 串流服务器 VDR/TVheadend"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:19
msgid "Press any key to enter setup,"
msgstr "按任意键进入配置程序，"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:19
msgid "or 3 seconds later enter"
msgstr "否则三秒后将自动进入"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:85
msgid "Configure VDR"
msgstr "配置VDR"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:85
msgid "Configure VDR later"
msgstr "稍后配置VDR"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:85
msgid ""
"The following configuration is for the VDR (note the XBMC uses VDR as a PVR "
"backend), if you only use Engima2, then you do not need to configure or re-"
"configure VDR later."
msgstr ""
"接下来的配置只是针对VDR的（注意XBMC使用了VDR作为一种PVR后端），如果你只使用"
"Enigma2,那么你可不必配置或稍后再配置VDR。"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:90 packages/setup/scripts/setup.sh:98
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:90
msgid ""
"Now, you have completed the most configurations of VDR(for Enigma2 need to "
"be in its OSD menu) . Now you can select 'Reboot' or 'Main Menu' to continue "
"the configuration."
msgstr ""
"现在，你已经完成了OpenPCTV 的大部分配置（针对Enigma2需要在其OSD中设置），现在"
"你可以选择'重新启动'或'主菜单'来继续进行配置。"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:98
msgid "configuration"
msgstr "配置"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:99
msgid "Set global location and language"
msgstr "设置全局区域和语言"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:101
msgid "Configure Network Environment"
msgstr "配置网络环境"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:106
msgid "Update Satellite Transponders"
msgstr "更新卫星参数"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:107
msgid "Update EPG data"
msgstr "更新第三方EPG数据"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:109
msgid "Select a software emulated CAM"
msgstr "选择一种模拟CAM软件"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:110
msgid "DiSEqC configuration"
msgstr "DiSEqC配置"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:111
msgid "Auto scan channels"
msgstr "自动扫描频道"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:112
msgid "Start VDR with rpihddevice frontend"
msgstr "启动带有rpihddevice的VDR"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:113
msgid "Start XBMC pvr with VDR backend"
msgstr "启动带有VDR后台的XBMC"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:114
msgid "Install OpenPCTV to your hard disk"
msgstr "将OpenPCTV安装到你的硬盘"

#: packages/setup/scripts/setup.sh:115
msgid "Exit to login shell"
msgstr "退出并登录shell"

#: packages/setup/scripts/update-channels:8
msgid ""
"No DVB devices has been discovered. Please check whether the device is ready."
msgstr "没有发现DVB设备。请检查设备是否已准备就绪。"

#: packages/setup/scripts/update-channels:28
msgid "Scan channels for VDR"
msgstr "为VDR扫描频道"

#: packages/setup/scripts/update-channels:28
msgid "Select Satellite"
msgstr "选择卫星"

#: packages/setup/scripts/update-channels:28
msgid ""
"Please select the satellite you want to scan, and note that the scanning "
"process may take some minutes, please be patient."
msgstr ""
"请选择你想要扫描的卫星，注意整个扫描的过程可能需要很长时间，请耐心等待。"

#: packages/setup/scripts/update-channels:47
#: packages/setup/scripts/update-channels:54
msgid "We'll use w_scan to scan channels, are you ready?"
msgstr "我们将使用w_scan扫描频道，你准备好了吗？"

#: packages/setup/scripts/update-channels:89
msgid "Split channels in TV and Radio..."
msgstr "分离电视和收音的频道列表"

#: packages/setup/scripts/update-transponders:8
msgid "Download transponders for scan-s2"
msgstr "为scan-s2下载卫星参数"

#: packages/setup/scripts/update-transponders:9
#: packages/setup/scripts/update-transponders:31
msgid "Can't download, please check your network settings"
msgstr "不能下载，请检查你的网络设置"

#: packages/setup/scripts/update-transponders:14
msgid "update transponders for vdr-reelchannelscan"
msgstr "为vdr-reelchannelscan下载卫星参数"

#: packages/setup/scripts/update-transponders:16
msgid "Convert transponders data sheet and update transponders for scan-s2..."
msgstr "转换卫星参数并更新基于scan-s2的卫星参数"

#: packages/setup/scripts/update-transponders:25
#: packages/setup/scripts/update-transponders:36
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: packages/setup/scripts/update-transponders:30
msgid "Download transponders for enigma2"
msgstr "下载基于enigma2的卫星参数"

#: packages/setup/scripts/update-transponders:32
msgid "Update /etc/enigma2/satellites.xml..."
msgstr "更新 /etc/enigma2/satellites.xml..."

#: packages/setup/scripts/update-transponders:39
msgid ""
"Do you want to update the satellite transponders from fastsatfinder.com? If "
"you do not update it, your transponder parameters may not be the latest."
msgstr ""
"你想从fastsatfinder.com更新卫星转发器参数吗？如果不升级的话，你的转发器参数可"
"能不是最新的。"
